再玩十八區開花 不如轉玩法 玩四面楚歌

連續5日
其實大家都攰 加埋反對聲音愈來愈多
加上又有啲內哄
例如中大內哄 / 大埔成為孤島居民變成人質咁

士氣的確係低落咗好多
其實我覺得再玩開花
正所謂同一種戰法都要因時制宜同不時變動
倒不如每次佢地圍校園既時候
大家去圍就近既狗宿 (記住圍可以係騷擾 唔一定係傷害)
第一唔會影響到咁多居民
第二可以針對返popo
第三令到popo擔心家人有事而分神減少戰意

情況好比四面楚歌咁 令佢地無戀戰
佢地一定會出動人力去守圍自己既家園
但咁都唔怕 至少都分散咗佢地既戰力
要守/反攻都易啲

有其他建議/改良歡迎提出

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！全港宿一燒！

推

入唔到poly 想幫埋大人嘅請到附近開花😖🙏🏻plz share😭😭

加上人少都可以做到同埋達到效果
佢地守家一定唔會出得太少警力
加上佢地放tg都係搞自己屋企人 最多咪攬炒一齊食

拉

就算去到咩都唔做
啲popo見到人多搵人去守 我地就散亦得
我地彈入又彈出 吹咩
反正都做到令佢地失戰意既效果 佢地圍人子女時 人亦圍佢子女

阿蛇咁驚狗宿比人燒？

其實大家都攰 加埋反對聲音愈來愈多

邊有呀
不過絕對讚成搞狗屋
開多個戰術都冇壞

佢地當然唔驚啦
因為次次一話搞狗宿
總會有班唔知咩人出黎話唔好+個post推唔郁

pishhhh

士氣撚低呀？

講左咁耐都冇實行過，到底咩原因?照計武力水平比狗屋低

我最鍾意同小朋友玩，側邊又有人妻，

甴近平

收皮啦士氣低你老母落呀，拉

絕對支持全港開曱甴屋 曱甴宿花

Push

完全唔見有反對聲音
拉

mon post 狗 你地士氣低落丫?

佢地屋企附近如果搞到二噁英超標就慘慘豬喇

push
有見地

圍你老母,齋圍係到dum時間又要跌幾多人

佢地真係好撚驚你搞佢狗舍

推

改良版開花

不嬲都咁講

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

全民反攻！!!

呢個好殘忍，會唔會失民心架？

圍乜9 直接燒啦

黎明行動照舊

狗屋先係開花重點

針對popo？…我地嘅目標唔係林奠班狗官咩？

上次中大保衛戰遍地開花，仲要係平日
今次假期打polyu就冇人開花

連續7日，真係會攰

士氣很好

可以一試

係狗宿
唔係狗屋

Push 勿戀陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

就算在警察宿舍放TG，影響的都不是民居，而是警察的家人

快閃最有效。快閃裝修，快閃塞車。攪一攪又阻一幾個鐘
用人低，效益高。

千祈唔好咁做啊

on9

本來係我地做做主動決定幾時開花
而家因為佔左大學變左好被動

你認為狗隻背後唔係有人指令做嘢而係自把自為咩?
若係後面有老細,咁狗屋係點,係調唔到佢地架.就算狗屋化為灰燼,佢都唔可以離開個任務.
若係狗隻自把自為,你嘅計劃先會有用.

四面楚歌啦

千祈唔好去狗宿大聲朗讀住個度 d 狗嘅個狗資料

千祈唔好搞狗屋同狗宿
玩火好易爆炸

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

拉
士氣邊撚到有低落
On99

唔敢埋土同唔敢勇武嘅手足
可否暫時放低times 單野
今日有和理非行動架屌你
和理非可唔可以爭氣d

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

反對聲音其實係有
不過好多都係中立到藍絲嗰啲發出來
本身黃嘅可能有怨言但係不割席

anyway唔好搞到市民就最好啦
支持拜訪狗屋
順便睇下狗嫂有冇真係玩3p
有嘅話影俾阿sir睇啦

swh popo縮 有冇人

Strong post lm

狗宿 狗宿 狗宿

開花救Poly

又幫popo減一級武力
咩叫騷擾

士氣邊有低
你訓撚左幾耐

部份狗宿有便衣狗當值睇住 手足唔好單獨行動

1800各區開花，大家出黎啦！
香港人assemble!

緊急吹雞 同我入一入黎啊嗚該

士氣低低老尾咩

宿一燒

你唔打班護主狗點打boss

On9又圍狗屋托呀

塞路先係最有用

理撚得班返工撚咩

支持！！渣住黑警春袋令佢地無心戀戰，腹背受敵

事實上維持咗咁耐，消耗緊嘅一直係手足
狗有3萬隻，死咗幾隻，傷咗幾隻？

push

只係針對popo就贏到場仗，邊有咁簡單，要對準政權就只有攬炒，18區開花係最佳辦法。

POST一定係要開，但出到去唔對路自己執生，
唔好著黑衫出，最多帶出去換，
小心藍絲斬人

因為狗宿附近一定有狗

點解唔對準政府d 高官？

隔離有post話掉防狼器入狗宿
建議大家唔好做
阻人訓教太仆街

宿
一
燒

On9
香港幾百萬真香港人，咁易死光

你個post俾人掃走咗好可惜

即時

彌敦道往尖沙咀方向最少3衝鋒，4豬籠同一架白色小巴

圍到有防暴嚟咪走囉, 驚閪咩

以上次中大一戰作參考，晚上有好大機會發生激烈衝突，加上popo經上次一役之後，戰術必有改善，

而且中大一戰，popo只派一水炮車，
對比今次(一水炮、二鋭武、音波炮），而且旺角與poly非常近，所以加上旺角警力，可説popo今次差唔多總動員到poly

另外學校報警、示威者取危險物品、使用弓箭、巨型亞叉等，popo可以此藉口，全面進入校園拘捕或使用致命武力。這必令各手足有慘重傷亡。

個人認為popo正等待夜晚，街上人流減少，然後開戰。

各前線手足，如果popo有任何唔妥，請唔好留，唔好送頭，唔好受傷，我哋一個都不能少。

其他人，可選擇各區花、到中環集會或到poly支援。

POPO 擋在狗官政權前面
唯有對付咗佢先

咁乜都唔撚好做囉 返屋企訓 等個天黎救你 on99

黎明行動>返唔到工>經濟攬炒

拉

(曲) 肯定你係五毛 黎明行動咁成功你又叫停

樓豬on9，垃圾臥底狗
圍你老母咩，燒死你全家啊，睇住來啦
燒狗宿！！！！黑警要死全家
唔好對怪物有仁慈之心
而家係除害，仁慈係對人用既
黑警罪有應得，燒死全家都只會全民歡呼！！！！

Pish

真係無必要據地自守
講左流水玩法唔好被港共破

又然後唔好落人民鬥人民嘅發展
流水抗爭本來就唔係據地自守亦唔係大範圍癱瘓

繼續集中快閃示威裝修就可以

各區開花、裝修，
唔好以各區政府合署為目標呀！

公務員返唔到工 政府運作會癱瘓
公務員返唔到工唔會介意
藍絲又唔會反感
黃絲又唔會民意逆轉！
千萬唔好咁做

反對聲音越黎越多？？？
證據？？？

真 班狗日日都安枕無憂

其實一直迫啲港豬返唔到工唔係上策
同步搞笑嘅係 又話罷工又要人落力撐黃店 其實唔矛盾咩？

係popo宿舍落下24小時用嘈音攻擊
好內之前已經講左
攪宿舍 用精精神傷害 係輔助技黎 有效降底popo上前線的物魔攻防

希望你推到上大熱門. 呢d 就係我想要既野

唔好圍啦 不如搵100粒防狼器
凌晨掉入去 到時唔撚洗訓添

同意

經過上個禮拜
大家都要明白 港豬奴性真係入骨
你堵陸路佢就行水路 早幾粒鐘起身行幾粒鐘返工佢地都無所謂，有啲仲係公司附近租酒店
總知最緊要就係返工，所以罷工呢條路就算唔係失敗，都唔可以話成功

喺上個禮拜聽得最多既係：你要點搞我地都唔理你 咪搞到我地啲普通市民啦！我知道呢句野大家聽到都覺得好嬲 屌鳩佢地而家死左咁多人傷幾多人點解仲咁冷血？
係...香港人真係咁冷血自私！呢個係事實，我地呢一刻真係改變唔到！既然係咁...點解我地唔試下對準政權

我唔係做散水撚 只係覺得咁樣犧牲好大 你塞紅隧 有西隧有東隧有黨鐵 現實係堵路成效唔大...見到poly同中大咁樣守城犧牲既係好大

睇到老鼠曾今日講，或者之前都有啲傳聞話政府內部有分歧 保皇都有分歧...如果當目標轉移返去保皇黨既人 會唔會更有效？

保皇住親都靚地方 有啲住別墅 大家可以去搵佢地問下點樣解決而家局面⋯⋯一定要和平架 唔好嚇親佢地

陷家剷有D直程一早行路都要返工

平時攞推車仔成日俾尼龍繩捲車軸，私家車會唔會都捲吓捲吓就收皮？

其實邊到低落

大埔、上水、粉嶺撚表示罷工唔係問題
但要罷就一齊罷啦
其他地區完全運作正常工照返
最多遲下到
搞到呢三區好似比人當condom咁
得呢三區係成為孤島

有人唔肯承認依個事實

同樣番唔到工兩個禮拜，你一個禮拜停，然之後比番人番返一個禮拜工，跟住再停，人個感覺點都會好過連續兩個禮拜番唔到工

好驚呀推

一個popo一個催淚彈就完
出都唔使出

真係唔知樓主jm9，裝甲車都打走埋，旺角又越戰越勇！邊L到底？

燒左啦，即將區區仿效

宿舍放火（葵涌邨）

甴近平，絕對支持

嘩，唔好入去推依個

pish

根本狗宿就係 popo spring bag

全民反攻

唔好學呀你班廢青

住宿舍就唔會愛惜地方, 周圍掉煙頭火種

推呢個

千祈唔好

圍係冇用缺點同圍狗屋一樣過咗幾個月覺得口臭
快閃開花 各區流水打擊恐怖政權+恐怖分子

士氣低落?你平行時空?
同不嬲都唔圍狗屋

我成日都諗，會唔會有人拎啲高頻警報器例如防狼器果啲，又或者帶個大喇叭去狗宿樓下晚晚播音樂呢?
你知啦無覺好瞓個人會好燥㗎嘛
成家人都無覺好瞓，好易鬧交隨時關係變差㗎

警署頂樓係千幾呎嘅警司宿舍

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

去拜訪下保皇黨
睇下有咩解決方法

燒狗宿

D狗冇人性㗎

Bump

一直都話只有攻狗宿佢先會理，先可以真圍魏救趙